à la mords-moi-le-noeud
bleu
collant
dans un verre de lait
de merde
de merde. Putain de sa race. Je te hais ! Sors de ce putain de Discord. Je ne veux plus jamais voir ta sale face dans le coin ou je te ban la bite. Chien
de mes bonnes boules
de ses morts
de ton gros cul
dessiné sur Paint
dévergondé
fan de Black M
gratiné au pus
mange crottes
monté sur Movie Maker
nervuré
qui achète des écouteurs d'iPhone 7
qui casse les couilles
qui danse le mia
qui dit bonsoir après un bonjour
qui est en réalité la coupe de Donald Trump
qui gratte
qui joue du piano avec Jean-François Copé
qui mange d'la marde
qui n'est pas un lamantin, dommage
qui pète
qui pue un peu
qui suinte
qui utilise Internet Explorer
qui vote Mélenchon
sentant le pastis
suce boules
transpirant du pus
